點解香港d 高官們咁忠心呢

咁忠於黨，俾人制裁都覺得冇事咁。

佢地做左幾十年人，點解可以咁短時間改變自己，可以改自己遠離哂個普世價值.

定係有痛腳俾人捉住呢？

老老豆豆，如果起古時，香港依班官員一定會變節，向美國投誠，轉做污點證人尋求英美保護再爆哂中共d 野出黎。

錢，佢地本身d 錢夠一世人洗有餘啦，再俾5億佢同10億都冇分別。
好似鄭若嬅依d 傻鳩，仲掂政治黎做乜柒丫。

玩大左落唔到台只好頂硬上

班貪錢狗官個個諗住賣港攞著數

點知搞到畀美國制裁

林鄭攞得到咩著數。。。著數就俾董伯cy 攞哂

有班本身就紅嘅，隨時地下黨員你睇曾國衛，寫字樓放習總頭像

廢物無料到唯有痴公家飯，真係有料既點會圍係度做狗呀

你估唔想投咩
大波驊係比公安係英國夾返來

走撚到邊個想食水餃？

因為香港只有最無承擔最無骨氣嘅人先會做官
都算
仲要以為自己會考多幾條A就好叻，目空一切，只顧自己利益，完全唔理個世界發生緊乜事
到發現出事已經太遲

另一類就真係on 9到以為中国真係好強大
只要出盡力奶就得

投誠就趁美帝仲起南海就sir this way 啦。
btw , 3萬警犬其實頂唔頂得到註港d 老解。

有痛腳
好似十一哥咁

日日奶支那屎眼係精神既

大佬幾廿萬一個月去邊度搵，仲可以咬長糧
只要你肯埋沒良心就一生大富大貴，挨十年八載就可以移民外國嘆世界，咁點會唔忠心

好撚簡單

睇黑社會2就明

反美是工作
赴美是生活

做其實機構一樣比中國玩死

第一，剩益
第二，怕死
你估真係忠心愛國咩

個個月幾十萬。唔做呢份工做乜？

自己努力去到呢個位置， 放棄同時間又浪費自己多年心血

個個都一把年紀，lam 得幾多年。。董伯就唔同，救左佢成間公司，攞著數攞到手軟。

其他官員打份工仔，幾十萬個月，幾時先cap 到過億，性價比好低喎。

曾國衛真係冇乜野可以輸，美國制裁都唔係幾關佢事，但係其他有外國護照嘅高官……

傻啦佢地根本無變過，一開始就係支共既臥底

由回歸嗰一刻起已經開始扶植一班忠心嘅馬仔進入官僚體系，慢慢蠶食整個香港， 先係政治、 再係金融、 而家連地產都差唔多玩撚完

去到2047就準備拆邊境圍牆㗎喇

美英澳加有資產有仔女兒孫既諗住退休過去享清福一定晨早跳船，佢哋可能諗住捱到退休，到時可能外國政府唔記得我放我一馬啦。